20200428 我愛中島健人

《Sexy Zoneの進化論》#3
5月8 日本時間 23:30放送

一睇就知係貴野

Love kenty ~

好想食kenty curry